Grailbird.data.tweets_2018_12 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1078786380740943873",
  "text" : "Age of Empires - um jogo de estrat\u00E9gia. \n0 A.D. - outro jogo de estrat\u00E9gia.",
  "id" : 1078786380740943873,
  "created_at" : "2018-12-28 22:54:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Deltan Dallagnol",
      "screen_name" : "deltanmd",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "2296138146",
      "id" : 2296138146
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1078782427743555584",
  "text" : "RT @deltanmd: A luta contra a desonestidade n\u00E3o \u00E9 exclusiva da Lava Jato. \n\u00C9 minha no dia a dia, \u00E9 sua tamb\u00E9m. \nNenhuma dessas desonestidad\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/www.facebook.com\/socialmlabs\/\" rel=\"nofollow\"\u003EmLabs - Gest\u00E3o de Redes Sociais\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/deltanmd\/status\/1078410655168937986\/photo\/1",
        "indices" : [ 170, 193 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/CsnJtwjOKF",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DvdIxnNWoAA5eR3.jpg",
        "id_str" : "1078410652954304512",
        "id" : 1078410652954304512,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DvdIxnNWoAA5eR3.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 680,
          "resize" : "fit",
          "w" : 680
        }, {
          "h" : 1024,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 1024,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        }, {
          "h" : 1024,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1024
        } ],
        "media_alt" : "",
        "display_url" : "pic.twitter.com\/CsnJtwjOKF"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "1078410655168937986",
    "text" : "A luta contra a desonestidade n\u00E3o \u00E9 exclusiva da Lava Jato. \n\u00C9 minha no dia a dia, \u00E9 sua tamb\u00E9m. \nNenhuma dessas desonestidades \u00E9 normal. \nA mudan\u00E7a passa por todos n\u00F3s. https:\/\/t.co\/CsnJtwjOKF",
    "id" : 1078410655168937986,
    "created_at" : "2018-12-27 22:01:50 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Deltan Dallagnol",
      "screen_name" : "deltanmd",
      "protected" : false,
      "id_str" : "2296138146",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005238514806673410\/iMt1jYyM_normal.jpg",
      "id" : 2296138146,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 1078782427743555584,
  "created_at" : "2018-12-28 22:39:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1077103272601812994",
  "text" : "Sei pensar. Sei jejuar. Sei esperar. S\u00F3 isso.",
  "id" : 1077103272601812994,
  "created_at" : "2018-12-24 07:26:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1076167244894343171",
  "text" : "J\u00E9ssica, sua voz \u00E9 linda!",
  "id" : 1076167244894343171,
  "created_at" : "2018-12-21 17:27:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/natanfelles\/status\/1076163351863009281\/photo\/1",
      "indices" : [ 265, 288 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/p6ISdFp9Tj",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Du9KzpzWkAMfuTD.jpg",
      "id_str" : "1076161087219863555",
      "id" : 1076161087219863555,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Du9KzpzWkAMfuTD.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 768,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1024
      }, {
        "h" : 510,
        "resize" : "fit",
        "w" : 680
      } ],
      "media_alt" : "",
      "display_url" : "pic.twitter.com\/p6ISdFp9Tj"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1076163351863009281",
  "text" : "Let the Body set the Flow! Let the Body set the Flow! Let the Body set the Flow! \nPush me again! This is the End! One! Nothing wrong with me! Minha irm\u00E3 morreu quando eu tinha menos de dois anos e ela NUNCA leu Dale Carnegie... eu acho! Google will never be a god! https:\/\/t.co\/p6ISdFp9Tj",
  "id" : 1076163351863009281,
  "created_at" : "2018-12-21 17:11:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 20, 43 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/8MVQICzIQk",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SeEpQ1wL9_U",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=SeEpQ1\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1075231727667343360",
  "text" : "Lembrei da Catiana. https:\/\/t.co\/8MVQICzIQk",
  "id" : 1075231727667343360,
  "created_at" : "2018-12-19 03:29:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1075227808480288768",
  "text" : "N\u00E3o fa\u00E7am como os pag\u00E3os que repetem sempre a mesma coisa! Voc\u00EAs devem orar assim: Pai nosso que estais no c\u00E9u... Repita! Repita! Repita!",
  "id" : 1075227808480288768,
  "created_at" : "2018-12-19 03:14:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 0, 23 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/36CY4NDaRj",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qRSJK9IywQo",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=qRSJK9\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1075222557580779526",
  "text" : "https:\/\/t.co\/36CY4NDaRj",
  "id" : 1075222557580779526,
  "created_at" : "2018-12-19 02:53:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1075212038580985858",
  "text" : "Hector n\u00E3o segue nada ruim. Ele apenas cresceu gostando de Vikings, Roma e Gr\u00E9cia.",
  "id" : 1075212038580985858,
  "created_at" : "2018-12-19 02:11:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mineiro",
      "screen_name" : "gremistamineiro",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "874687319130992640",
      "id" : 874687319130992640
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "1075108523921555457",
  "geo" : { },
  "id_str" : "1075188742644731905",
  "in_reply_to_user_id" : 874687319130992640,
  "text" : "@gremistamineiro Hahah, papais de Boca e Gr\u00EAmio, netinhos",
  "id" : 1075188742644731905,
  "in_reply_to_status_id" : 1075108523921555457,
  "created_at" : "2018-12-19 00:39:06 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "gremistamineiro",
  "in_reply_to_user_id_str" : "874687319130992640",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074954892891054080",
  "text" : "Parece que foi bom para o Brasil ser humilhado em 14 e a Fran\u00E7a ser campe\u00E3 em 18, n\u00E3o?",
  "id" : 1074954892891054080,
  "created_at" : "2018-12-18 09:09:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074907802592837633",
  "text" : "O erro n\u00E3o estava previsto, mas tornou o resultado ainda mais belo. Parab\u00E9ns pela constru\u00E7\u00E3o da crian\u00E7a. One to many.",
  "id" : 1074907802592837633,
  "created_at" : "2018-12-18 06:02:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Relaciones P\u00FAblicas River Plate",
      "screen_name" : "RRPP_CARP",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "2283734948",
      "id" : 2283734948
    }, {
      "name" : "Sport Club Internacional",
      "screen_name" : "SCInternacional",
      "indices" : [ 11, 27 ],
      "id_str" : "19256800",
      "id" : 19256800
    }, {
      "name" : "Santiago Poblet",
      "screen_name" : "Santipoblet",
      "indices" : [ 28, 40 ],
      "id_str" : "177193095",
      "id" : 177193095
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "981506654414999552",
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074902150965268481",
  "in_reply_to_user_id" : 2283734948,
  "text" : "@RRPP_CARP @SCInternacional @Santipoblet S\u00F3 quero ver em 2019",
  "id" : 1074902150965268481,
  "in_reply_to_status_id" : 981506654414999552,
  "created_at" : "2018-12-18 05:40:18 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "RRPP_CARP",
  "in_reply_to_user_id_str" : "2283734948",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "RT",
      "screen_name" : "RT_com",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "64643056",
      "id" : 64643056
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/RT_com\/status\/1074801416256905216\/video\/1",
      "indices" : [ 31, 54 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/YuM1l7MFg9",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuonoMbXcAESCUC.jpg",
      "id_str" : "1074714820900020224",
      "id" : 1074714820900020224,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuonoMbXcAESCUC.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 480,
        "resize" : "fit",
        "w" : 480
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 480,
        "resize" : "fit",
        "w" : 480
      }, {
        "h" : 480,
        "resize" : "fit",
        "w" : 480
      }, {
        "h" : 480,
        "resize" : "fit",
        "w" : 480
      } ],
      "media_alt" : "",
      "display_url" : "pic.twitter.com\/YuM1l7MFg9"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074881070712193025",
  "text" : "RT @RT_com: Kung-MOO fighting! https:\/\/t.co\/YuM1l7MFg9",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Media Studio\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/RT_com\/status\/1074801416256905216\/video\/1",
        "indices" : [ 19, 42 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/YuM1l7MFg9",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuonoMbXcAESCUC.jpg",
        "id_str" : "1074714820900020224",
        "id" : 1074714820900020224,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuonoMbXcAESCUC.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 480,
          "resize" : "fit",
          "w" : 480
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 480,
          "resize" : "fit",
          "w" : 480
        }, {
          "h" : 480,
          "resize" : "fit",
          "w" : 480
        }, {
          "h" : 480,
          "resize" : "fit",
          "w" : 480
        } ],
        "media_alt" : "",
        "display_url" : "pic.twitter.com\/YuM1l7MFg9"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "1074801416256905216",
    "text" : "Kung-MOO fighting! https:\/\/t.co\/YuM1l7MFg9",
    "id" : 1074801416256905216,
    "created_at" : "2018-12-17 23:00:01 +0000",
    "user" : {
      "name" : "RT",
      "screen_name" : "RT_com",
      "protected" : false,
      "id_str" : "64643056",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018833905082871808\/F7RZerA1_normal.jpg",
      "id" : 64643056,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 1074881070712193025,
  "created_at" : "2018-12-18 04:16:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gol & Pop",
      "screen_name" : "golandpop",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "997236277622837249",
      "id" : 997236277622837249
    }, {
      "name" : "La1913.com",
      "screen_name" : "La1913ok",
      "indices" : [ 85, 94 ],
      "id_str" : "3064606415",
      "id" : 3064606415
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Golandpop",
      "indices" : [ 15, 25 ]
    }, {
      "text" : "Talleres",
      "indices" : [ 28, 37 ]
    }, {
      "text" : "Cordoba",
      "indices" : [ 38, 46 ]
    }, {
      "text" : "CholoDeAmerica",
      "indices" : [ 107, 122 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074873272234328064",
  "text" : "RT @golandpop: #Golandpop | #Talleres #Cordoba \n\nGenial ilustraci\u00F3n de los amigos de @La1913ok. El capit\u00E1n #CholoDeAmerica. #CopaLibertador\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Android\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "La1913.com",
        "screen_name" : "La1913ok",
        "indices" : [ 70, 79 ],
        "id_str" : "3064606415",
        "id" : 3064606415
      } ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/golandpop\/status\/1074685717618528256\/photo\/1",
        "indices" : [ 139, 162 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/vECZtWAfvf",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuoM82pWwAAhe5L.jpg",
        "id_str" : "1074685700681940992",
        "id" : 1074685700681940992,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuoM82pWwAAhe5L.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 718,
          "resize" : "fit",
          "w" : 679
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 718,
          "resize" : "fit",
          "w" : 679
        }, {
          "h" : 680,
          "resize" : "fit",
          "w" : 643
        }, {
          "h" : 718,
          "resize" : "fit",
          "w" : 679
        } ],
        "media_alt" : "",
        "display_url" : "pic.twitter.com\/vECZtWAfvf"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Golandpop",
        "indices" : [ 0, 10 ]
      }, {
        "text" : "Talleres",
        "indices" : [ 13, 22 ]
      }, {
        "text" : "Cordoba",
        "indices" : [ 23, 31 ]
      }, {
        "text" : "CholoDeAmerica",
        "indices" : [ 92, 107 ]
      }, {
        "text" : "CopaLibertadores2019",
        "indices" : [ 109, 130 ]
      }, {
        "text" : "Futbol",
        "indices" : [ 131, 138 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "1074685717618528256",
    "text" : "#Golandpop | #Talleres #Cordoba \n\nGenial ilustraci\u00F3n de los amigos de @La1913ok. El capit\u00E1n #CholoDeAmerica. #CopaLibertadores2019 #Futbol https:\/\/t.co\/vECZtWAfvf",
    "id" : 1074685717618528256,
    "created_at" : "2018-12-17 15:20:16 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Gol & Pop",
      "screen_name" : "golandpop",
      "protected" : false,
      "id_str" : "997236277622837249",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999348337475125248\/jn3F3tHe_normal.jpg",
      "id" : 997236277622837249,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 1074873272234328064,
  "created_at" : "2018-12-18 03:45:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Evelyn",
      "screen_name" : "EvelynGFBPA",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "72105193",
      "id" : 72105193
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/EvelynGFBPA\/status\/1074839336074534912\/photo\/1",
      "indices" : [ 78, 101 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/Fg3V3mmUOV",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuqYq7WX4AALT59.jpg",
      "id_str" : "1074839324334743552",
      "id" : 1074839324334743552,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuqYq7WX4AALT59.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 379,
        "resize" : "fit",
        "w" : 680
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 379,
        "resize" : "fit",
        "w" : 680
      }, {
        "h" : 379,
        "resize" : "fit",
        "w" : 680
      }, {
        "h" : 379,
        "resize" : "fit",
        "w" : 680
      } ],
      "media_alt" : "",
      "display_url" : "pic.twitter.com\/Fg3V3mmUOV"
    }, {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/EvelynGFBPA\/status\/1074839336074534912\/photo\/1",
      "indices" : [ 78, 101 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/Fg3V3mmUOV",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuqYq7WX4AEzCAF.jpg",
      "id_str" : "1074839324334743553",
      "id" : 1074839324334743553,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuqYq7WX4AEzCAF.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 386,
        "resize" : "fit",
        "w" : 580
      }, {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 386,
        "resize" : "fit",
        "w" : 580
      }, {
        "h" : 386,
        "resize" : "fit",
        "w" : 580
      }, {
        "h" : 386,
        "resize" : "fit",
        "w" : 580
      } ],
      "media_alt" : "",
      "display_url" : "pic.twitter.com\/Fg3V3mmUOV"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074868891258638337",
  "text" : "RT @EvelynGFBPA: Vim do futuro pra trazer imagens de Inter x River\n\nN\u00E3o, pera https:\/\/t.co\/Fg3V3mmUOV",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/EvelynGFBPA\/status\/1074839336074534912\/photo\/1",
        "indices" : [ 61, 84 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/Fg3V3mmUOV",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuqYq7WX4AALT59.jpg",
        "id_str" : "1074839324334743552",
        "id" : 1074839324334743552,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuqYq7WX4AALT59.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 379,
          "resize" : "fit",
          "w" : 680
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 379,
          "resize" : "fit",
          "w" : 680
        }, {
          "h" : 379,
          "resize" : "fit",
          "w" : 680
        }, {
          "h" : 379,
          "resize" : "fit",
          "w" : 680
        } ],
        "media_alt" : "",
        "display_url" : "pic.twitter.com\/Fg3V3mmUOV"
      }, {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/EvelynGFBPA\/status\/1074839336074534912\/photo\/1",
        "indices" : [ 61, 84 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/Fg3V3mmUOV",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuqYq7WX4AEzCAF.jpg",
        "id_str" : "1074839324334743553",
        "id" : 1074839324334743553,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuqYq7WX4AEzCAF.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 386,
          "resize" : "fit",
          "w" : 580
        }, {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 386,
          "resize" : "fit",
          "w" : 580
        }, {
          "h" : 386,
          "resize" : "fit",
          "w" : 580
        }, {
          "h" : 386,
          "resize" : "fit",
          "w" : 580
        } ],
        "media_alt" : "",
        "display_url" : "pic.twitter.com\/Fg3V3mmUOV"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "1074839336074534912",
    "text" : "Vim do futuro pra trazer imagens de Inter x River\n\nN\u00E3o, pera https:\/\/t.co\/Fg3V3mmUOV",
    "id" : 1074839336074534912,
    "created_at" : "2018-12-18 01:30:41 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Evelyn",
      "screen_name" : "EvelynGFBPA",
      "protected" : false,
      "id_str" : "72105193",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119234661484564480\/xWdpAtEr_normal.jpg",
      "id" : 72105193,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 1074868891258638337,
  "created_at" : "2018-12-18 03:28:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sport Club Internacional",
      "screen_name" : "SCInternacional",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "19256800",
      "id" : 19256800
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074860626260967424",
  "text" : "RT @SCInternacional: H\u00E1 12 anos, nessa mesma hora, Adriano Gabiru marcava contra o Barcelona, em Yokohama, o gol mais importante da hist\u00F3ri\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Media Studio\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/SCInternacional\/status\/1074636577022849024\/video\/1",
        "indices" : [ 217, 240 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/wf8KKBOfhJ",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1074431047721472000\/img\/LwfdaB6BivRFlh6U.jpg",
        "id_str" : "1074431047721472000",
        "id" : 1074431047721472000,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1074431047721472000\/img\/LwfdaB6BivRFlh6U.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 320,
          "resize" : "fit",
          "w" : 436
        }, {
          "h" : 320,
          "resize" : "fit",
          "w" : 436
        }, {
          "h" : 320,
          "resize" : "fit",
          "w" : 436
        }, {
          "h" : 320,
          "resize" : "fit",
          "w" : 436
        } ],
        "media_alt" : "",
        "display_url" : "pic.twitter.com\/wf8KKBOfhJ"
      } ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "12AnosMundoVermelho",
        "indices" : [ 196, 216 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "1074636577022849024",
    "text" : "H\u00E1 12 anos, nessa mesma hora, Adriano Gabiru marcava contra o Barcelona, em Yokohama, o gol mais importante da hist\u00F3ria colorada! Relembre este momento m\u00E1gico em uma vers\u00E3o de videogame cl\u00E1ssico! #12AnosMundoVermelho https:\/\/t.co\/wf8KKBOfhJ",
    "id" : 1074636577022849024,
    "created_at" : "2018-12-17 12:05:00 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Sport Club Internacional",
      "screen_name" : "SCInternacional",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19256800",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094359388633092096\/Knz0oBaS_normal.jpg",
      "id" : 19256800,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 1074860626260967424,
  "created_at" : "2018-12-18 02:55:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "S\u00E3o Paulo FC",
      "screen_name" : "SaoPauloFC",
      "indices" : [ 12, 23 ],
      "id_str" : "24920669",
      "id" : 24920669
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 26, 49 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/l0h8HGaR93",
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/Libertadores\/status\/1074830572344758272",
      "display_url" : "twitter.com\/Libertadores\/s\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074857446924017665",
  "text" : "Esperando o @SaoPauloFC ! https:\/\/t.co\/l0h8HGaR93",
  "id" : 1074857446924017665,
  "created_at" : "2018-12-18 02:42:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 0, 23 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/jmvKHnCFzN",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=m6GQ2UsYLiI",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=m6GQ2U\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074512191045451776",
  "text" : "https:\/\/t.co\/jmvKHnCFzN",
  "id" : 1074512191045451776,
  "created_at" : "2018-12-17 03:50:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074505613948928001",
  "text" : "Amor e \u00F3dio n\u00E3o influenciam nossos atos. Apenas a raz\u00E3o. Pelo reflexo dela, crian\u00E7as alegrar\u00E3o seus pais. E, pais tonar\u00E3o suas crian\u00E7as mais s\u00E1bias do que eles. Chegando o dia em que a luz se apagar\u00E1 e, em seguida, brilhar\u00E1 como nunca aconteceu antes.",
  "id" : 1074505613948928001,
  "created_at" : "2018-12-17 03:24:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074504330097643520",
  "text" : "Pai, Supremo Ditador do Universo, n\u00F3s estamos unidos a Ti e a nossa uni\u00E3o nos torna invenc\u00EDveis, porque Tu \u00E9s invenc\u00EDvel. Todos que enfrentarem o Reino cair\u00E3o, conforme a Tua vontade. Pe\u00E7a que os curamos e curaremos. Pe\u00E7a que os matamos e mataremos.",
  "id" : 1074504330097643520,
  "created_at" : "2018-12-17 03:19:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 11, 34 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/nR3ldlk41c",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zG52oaZEzFU",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=zG52oa\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074448218795188225",
  "text" : "Clickbait? https:\/\/t.co\/nR3ldlk41c",
  "id" : 1074448218795188225,
  "created_at" : "2018-12-16 23:36:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074415860348059649",
  "text" : "No inferno n\u00E3o existe democracia. Mas, veja pelo lado bom: no c\u00E9u tamb\u00E9m n\u00E3o!",
  "id" : 1074415860348059649,
  "created_at" : "2018-12-16 21:27:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074402590866194432",
  "text" : "Venham para a festa do Meu Filho! Venham apenas os nobres! Eles n\u00E3o querem. Ent\u00E3o, matem todos os nobres! Convidem os pobres, moribundos, todos que encontrar pela frente e diga que venham apenas os que entenderem o que diz no convite! Ou... surpresa! Ha ha ha ha ha ha ha!",
  "id" : 1074402590866194432,
  "created_at" : "2018-12-16 20:35:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074401495074910208",
  "text" : "H\u00E1 uma festa no Reino e os convidados est\u00E3o queimando.",
  "id" : 1074401495074910208,
  "created_at" : "2018-12-16 20:30:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 0, 23 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/u7rOsbz4dM",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CSvFpBOe8eY",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=CSvFpB\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074398994653216769",
  "text" : "https:\/\/t.co\/u7rOsbz4dM",
  "id" : 1074398994653216769,
  "created_at" : "2018-12-16 20:20:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074398902747582470",
  "text" : "Pai, em tuas m\u00E3os, entrego o meu esp\u00EDrito. Pai, por que me abandonaste?  Agora o homem se tornou como um de n\u00F3s, pois conhece o bem e o mal. Ele  n\u00E3o deve comer da \u00E1rvore do fruto da vida e viver para sempre! Ent\u00E3o, Pai, vou queimar todos os que te adoram e me desprezam!",
  "id" : 1074398902747582470,
  "created_at" : "2018-12-16 20:20:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074395100120301576",
  "text" : "A\u00ED minha prima Ocidental chegou e disse que n\u00E3o haviam mosquitos. E que eu estava louco! Ela reuniu alguns e me fez parar. Agora os filhos dela est\u00E3o com dengue! Admita: voc\u00EA errou ao me impedir!",
  "id" : 1074395100120301576,
  "created_at" : "2018-12-16 20:05:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074393739936849921",
  "text" : "Quando percebi, o c\u00F4modo estava infestado de mosquitos. Tranquei a janela, fechei a porta e peguei o mata-mosca. Havia inseticida, mas quis relembrar dos bons tempos.",
  "id" : 1074393739936849921,
  "created_at" : "2018-12-16 20:00:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 19, 42 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/WfxE05nndT",
      "expanded_url" : "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bPo-g9EiU0U",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=bPo-g9\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074393154877603840",
  "text" : "Sat\u00E9lites in\u00FAteis! https:\/\/t.co\/WfxE05nndT",
  "id" : 1074393154877603840,
  "created_at" : "2018-12-16 19:57:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074390979648606208",
  "text" : "Vivemos em tempos em que voc\u00EA aperta para subir para o pr\u00F3ximo canal, pula do 34 para o 163, depois 164, depois 805, depois 38. Viva a modernidade!",
  "id" : 1074390979648606208,
  "created_at" : "2018-12-16 19:49:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074376838057771008",
  "text" : "O Mesmo que ensinou, curou, sofreu, morreu e ressuscitou, ir\u00E1 separar o joio do trigo. HA HA HA HA HA HA HA!!! Que o joio queime para sempre em fogo eterno. Am\u00E9m!",
  "id" : 1074376838057771008,
  "created_at" : "2018-12-16 18:52:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074375767000264705",
  "text" : "E o diabo diz: hahahahahahah!",
  "id" : 1074375767000264705,
  "created_at" : "2018-12-16 18:48:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074375263180476416",
  "text" : "1. \"Feminazi\" \u00E9 um termo muito incorreto pois as \"feminazis\" s\u00E3o degeneradas  de acordo com os padr\u00F5es nazis, e seriam queimadas no fogo do inferno,  n\u00E3o? Que tal usar um termo mais apropriado? kkkkkkkkk",
  "id" : 1074375263180476416,
  "created_at" : "2018-12-16 18:46:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alexandre Garcia",
      "screen_name" : "alexandregarcia",
      "indices" : [ 0, 16 ],
      "id_str" : "727130698021261313",
      "id" : 727130698021261313
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "1074320771844071424",
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074367020236488704",
  "in_reply_to_user_id" : 727130698021261313,
  "text" : "@alexandregarcia E o nome dele \u00E9 Lutero?",
  "id" : 1074367020236488704,
  "in_reply_to_status_id" : 1074320771844071424,
  "created_at" : "2018-12-16 18:13:53 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "alexandregarcia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "727130698021261313",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Alexandre Garcia",
      "screen_name" : "alexandregarcia",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "727130698021261313",
      "id" : 727130698021261313
    } ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1074320771844071424\/photo\/1",
      "indices" : [ 87, 110 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/28y28x1DOE",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DujA_3oWwAANHNe.jpg",
      "id_str" : "1074320714625368064",
      "id" : 1074320714625368064,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DujA_3oWwAANHNe.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 510,
        "resize" : "fit",
        "w" : 680
      }, {
        "h" : 1536,
        "resize" : "fit",
        "w" : 2048
      }, {
        "h" : 1536,
        "resize" : "fit",
        "w" : 2048
      }, {
        "h" : 900,
        "resize" : "fit",
        "w" : 1200
      } ],
      "media_alt" : "",
      "display_url" : "pic.twitter.com\/28y28x1DOE"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074365101694685185",
  "text" : "RT @alexandregarcia: Aqui em casa, o pres\u00E9pio de Natal n\u00E3o tem ovelhas, mas um pastor. https:\/\/t.co\/28y28x1DOE",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/alexandregarcia\/status\/1074320771844071424\/photo\/1",
        "indices" : [ 66, 89 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/28y28x1DOE",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DujA_3oWwAANHNe.jpg",
        "id_str" : "1074320714625368064",
        "id" : 1074320714625368064,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DujA_3oWwAANHNe.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 510,
          "resize" : "fit",
          "w" : 680
        }, {
          "h" : 1536,
          "resize" : "fit",
          "w" : 2048
        }, {
          "h" : 1536,
          "resize" : "fit",
          "w" : 2048
        }, {
          "h" : 900,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1200
        } ],
        "media_alt" : "",
        "display_url" : "pic.twitter.com\/28y28x1DOE"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "1074320771844071424",
    "text" : "Aqui em casa, o pres\u00E9pio de Natal n\u00E3o tem ovelhas, mas um pastor. https:\/\/t.co\/28y28x1DOE",
    "id" : 1074320771844071424,
    "created_at" : "2018-12-16 15:10:06 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Alexandre Garcia",
      "screen_name" : "alexandregarcia",
      "protected" : false,
      "id_str" : "727130698021261313",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108157136016719872\/ZPYGgWD9_normal.png",
      "id" : 727130698021261313,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 1074365101694685185,
  "created_at" : "2018-12-16 18:06:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074364507621875713",
  "text" : "Estrela Humana, estrela animal. Animais tem rabo!",
  "id" : 1074364507621875713,
  "created_at" : "2018-12-16 18:03:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Danilo Gentili",
      "screen_name" : "DaniloGentili",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "14213711",
      "id" : 14213711
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074363845228093441",
  "text" : "RT @DaniloGentili: A pr\u00F3xima vez que ver um jornalista crucificando algu\u00E9m na manchete do jornal por causa de piadinha ou de opini\u00E3o lembre\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/DaniloGentili\/status\/1073684517330800643\/photo\/1",
        "indices" : [ 281, 304 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/GX9qLzxzQv",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuZ-YAZWkAALfbm.jpg",
        "id_str" : "1073684512062738432",
        "id" : 1073684512062738432,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DuZ-YAZWkAALfbm.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 885,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1125
        }, {
          "h" : 535,
          "resize" : "fit",
          "w" : 680
        }, {
          "h" : 885,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1125
        }, {
          "h" : 885,
          "resize" : "fit",
          "w" : 1125
        } ],
        "media_alt" : "",
        "display_url" : "pic.twitter.com\/GX9qLzxzQv"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "1073684517330800643",
    "text" : "A pr\u00F3xima vez que ver um jornalista crucificando algu\u00E9m na manchete do jornal por causa de piadinha ou de opini\u00E3o lembre-se : ele s\u00F3 fez isso porque essa pessoa n\u00E3o est\u00E1 do \u201Clado certo\u201D. Se voc\u00EA for do mesmo grupinho ideol\u00F3gico deles fique tranquilo, as piadinhas est\u00E3o liberadas. https:\/\/t.co\/GX9qLzxzQv",
    "id" : 1073684517330800643,
    "created_at" : "2018-12-14 21:01:51 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Danilo Gentili",
      "screen_name" : "DaniloGentili",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14213711",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118281699887132673\/AWBCEgx0_normal.jpg",
      "id" : 14213711,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 1074363845228093441,
  "created_at" : "2018-12-16 18:01:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1074362227434684417",
  "text" : "Eu n\u00E3o lembro muito bem porque eu n\u00E3o era nascido. Mas \u00E0s vezes lembro.",
  "id" : 1074362227434684417,
  "created_at" : "2018-12-16 17:54:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1071802274907914240",
  "text" : "Mudaram o sexo do Shun. Mudaram a final da Libertadores da AM\u00C9RICA para a Europa. E o Brexit. Bomba. Fim. N\u00E3o. Bob. Salada de frutas.",
  "id" : 1071802274907914240,
  "created_at" : "2018-12-09 16:22:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "1071789834459598849",
  "text" : "Parece que o mundo est\u00E1 um pouco agitado hoje.",
  "id" : 1071789834459598849,
  "created_at" : "2018-12-09 15:33:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "Natan Felles",
    "screen_name" : "natanfelles",
    "protected" : true,
    "id_str" : "1260496604",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113207813730459649\/NAtOPSAY_normal.png",
    "id" : 1260496604,
    "verified" : false
  }
} ]